財巴：調整應對策略

2018年
1月26日至2月9日 ~2星期
3月13日至4月3日 ~3星期
10月1日至12月24日 ~2個月

2019年
4月29日至6月3日 ~1個月
7月29日至8月28日 ~1個月
9月19日至10月8日 ~3星期

2020年
2月20日至3月23日 ~1個月
9月2日至9月24日 ~3星期
10月12日至11月2日 ~3星期

2021年
2月16日至......？

短則3星期到1個月
長則要捱2個月時間

如果有反彈，就係逃生門
納指都升咗一個Double有多
每次大調整都係行業嘅洗板
總知未來嘅牛市只會出現係個別嘅科技行業
例如 電動車、半導體、契媽果堆2021 Big ideas

至於指數睇幾多點果啲就唔好問我喇
擺明要選好行業同好股票

財巴：提防全民皆股，為泡沫爆破時做好準備

lm

留

財巴，港股明天要唔要清？

Lm

LM 財巴睇真回調?
定係一月尾個次回少少又爆上

LM

del app過2個月又ath, 唔京啦

財爸會清咁D?

我已經正係得契媽同半導體都豬

宜家做住火警演習
食一半留一半望下

依家應該斬倉？

Asx?

唔睇回幾多？咁點玩

少量貨啦8.9入
Btw 應該會溝或SH

調整完反彈
疫情完就再上一波
新態就係MEME股多咗

清倉all in sqqq
輸變贏

無孖展暫乜鳩
剷app 三個月之後裝返

清咁啲疫苗，航空，網上視頻，雲端產業

陰跌唔會跌得多
點睇？

如果有反彈，就係逃生門

好股唔好清
下星期恆指季檢，新年岩岩過，大陸公司先開始做ipo
一切係下星期，今日完全係鳩跌

留定d cash + SH

Agger

財巴點睇3d printer

冇孖展期權唔使清都得嘅，呢個月都唔好趁低撈貨，睇定啲好

3800....唔知算唔算好股

見識過上年3月 就知道股災唔會跌咁少 升左咁多日 跌一日姐 聽日咪又新高

Xone hit中止蝕清左倉 遲啲先再入番

半導體都幾硬掙，有基本面頂住係唔同啲？

新能源依啲無基本面頂住就。。。

點睇XPEV

幻覺 嚇我唔到

Futu 點好

之前啲po財巴一早話唔睇好

佢有清

呢幾年調整指數大概within20%內完成
但代唔代表馬上返去11月到2月咁好炒堆科技我就唔係咁睇
呢次調整咁急明顯係有人高位扔貨換馬去其他sector
邊堆股票最硬淨都好明顯啦 旅遊 航空 成堆經濟復蘇股都硬過碌鳩 擺明就係換馬炒舊經濟 所以個市調完最強我覺得會係呢堆

視你老母頻

好多人都唔睇好

有無得解釋下或者refer下邊個po跟咗財巴無耐

好早期有人問DM 未merge嗰陣好唔好買 好似係spac股個po

有無加倉時機分享下

CCL幾時都係跌

樓主都比左好多data你地 唔好浪費人地一片心機

LM考察

舊經濟股早幾個月炒左一陣就擺係到，似係無料到

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

你睇唔到後面就永遠都行得慢過人
次次都係執到d水尾

巴打記唔記得咩原因

舊經濟炒高咗好多啦，航空股都升咗兩至三倍

唔記得 sor

LM學野

但有時下插2日就完，好似1月尾個陣咁

Are you sure?

一到3點內地收工就無曬阻力

科技股講緊升十幾倍
呢堆野炒經濟復蘇有力再上完全唔意外
Disney係經濟復甦+轉新經濟概念 所以強上加強

ADR都好睇？

我覺得呢個高位堆fund 做rebalance真係perfect timing

財巴好用心

連財巴都咁講
真係要清倉

炒咩sector都要trading ga
ps用支牛買賣正大陸仔

我驚舊經濟股得個平，睇發展潛力同受資金追棒既程度都好似一般 ，未來牛市主角始終都係科技新經濟股到

清晒，賺少啲買個安心出行

Global chip shortage
未來只會愈黎愈多嘢用chip
但呢刻有無overprice就唔知了

點解唔留一半

留名，跌市真係好恐怖

唔少人都咁諗 FAAMNG營收又創新高 SH新經濟

細膽

你要諗科技股已經係炒緊十幾年後既故事
做散戶既有時都要跟下資金流向
2000年科網股爆 唔通又代表科技唔係未來咩
水向低流 到時個個走返去追舊經濟時日日升你又會覺得好合理架啦

Thank bro

12月尾 GME嗰幾日無倉咩 仲未計舊年9月 再未計熔斷3月

ching一日開幾個股joy post做乜鳩

跌少少係道危言聳聽
正股就渣實啦

神棍

我無食過三月棍呀，上年七月先開始買，九月無乜感覺

無錯
到時就話新經濟已經睇十年後
但舊經濟幾年就回本

兩邊都買

你一定係講緊hi 人渾水黃兆祺了了
佢八成倉futu
而且用支牛trade

有無人join 渾水頻道？

套啲現買下GLD
再入返啲大包圍ETF平衡下
減少新經/科技股比重

點睇 大麻 Crypo 板塊

未來既牛市, 緊係係油股, 銀行股喇....甚至飛機股

陰跌先慘 日日跌幾% 蝕都蝕死你

有財巴真好

點會去炒舊經濟 真係傻鳩黎嘅

點睇bitcoin

Riot值唔值得去賣

連燈講股得淡笑

998ADR尋日跌11%添

賣遲左蝕左10%先賣好彩買得少美股整體仲賺緊

大陸人confirmed, blocked

而家望下個市 再望下呢個post真係得啖笑
個市升就升幾倍 但跌幾十點就有人出嚟勸世
得罪講句有積極做好同入貨既人就算呢刻跌10％都係大賺緊
仲有美女晚晚都V上嚟架喇 咁早開po自high做乜鳩 以為開市跌1％收市就會跌2％咩
龘市永遠都係升 調整用一兩個鐘都調撚哂啦 樓主收返埋啦好嘛

升左咁耐唔跌無天理

用支牛呀！屌

重倉nndm 成本17蚊 ifc見...

痴線
樓主講面對調整既心態同做法，又唔係叫人清倉一股不留
你估乜鳩

2021年
2月16日至......？

短則3星期到1個月
長則要捱2個月時間

如果有反彈，就係逃生門

逃生門都講埋出口啦喎
講得出呢d同叫人係龘市唔好獲利有乜分別
個市岩岩開始升 咁輕微既調整就變左做逃生門
明顯撚鳩人啦下話

唔怕坐陣貨， 但有反彈就走

ETF又贏

多謝財巴
都係小心駛得萬年船

連燈個個短炒俠黎架 跌小小就嗌晒救命
如果唔係開call 真係唔知驚乜春 成日學人拎住張圖估聽日趨勢你估你係AI呀？

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指

成堆短炒俠都算數啦
班末日預言家先得人驚
跌雞水咁多就一堆股災加勸世文
到微調完升上去班友又唔撚見哂

得罪講句有積極做好同入貨既人就算呢刻跌10％都係大賺緊

得罪講句唔好衝出黎柒好唔好

睇巴菲特繼續笑到最後

咪繼續睇個市睇下邊個柒囉
逃生門 希望下星期仲見到你勸世

樓主叫人調整下都有錯？

利申：重倉未來10-20年牛市嘅公司

貼倉出黎睇下

睇好邊隻?

我都睇二月跌
但好明顯仲未發生

vcp信徒表示成個市根本係vcp突破緊
冇咁易跌掛

買齊TQQQ + SQQQ sure win

到時邊個柒都好 咪又係深潛 唔通你會出嚟認錯？哂氣

邊個對邊個錯，今晚會有結果

？

星期一先有 下星期最重要

財巴今晚爆到咁 會唔會改變你既睇法?

我都係100%貨
減啲孖展，坐實好股就okay
撈底用孖展撈

依排我既睇法都係一樣 倉照坐 買將來利好既股 跟住坐穩佢

不過我有啲類似Ajax嘅近$10 spac
所以就算全倉都唔算high risk咁

支持

依個個倉得半導體同原油

你知唔知財巴幾撚勁

我本細，盤前走唔走啲股好

已經 1/3 cash

走唔切

75% cash

陰跌一陣, 再黎暴跌

如果你有玩tpgy你應該知我係邊知，財巴做dd係有一手，我tpgy都係睇佢份dd20蚊入貨，但無必要神化一個人，富途佢早走左，而我係佢走左之後都仲瘋狂叫人入，神化一個人真係好on9包括我同你同財巴都係老散一個，都有睇錯既時候，到底呢個世界上有邊個係可以100%睇岩方向我唔多讚同財巴講話會大回調，但好讚成炒股唔好長期借盡媽展無防守能力，富途回10x個轉都唔少人比人斬倉

我GME個Po 識你

所以富途有機會回調去咩位?

我單純對事唔對人，我個人唔多認同會大回調，如果好似港股咁一日升1000幾百之後跌返300點叫大回調既話，咁成鳩日都大回調嫁啦

呢隻有莊家睇場 唔好太驣雞

上星期四都係掂一掂170

-16

來了， 熊市

送份我本人係12月見到牛牛q3做既dd比你地，q3賺4.02港/7.8=0.515美x1年4季度=2.06美，當時牛牛60蚊左右，市值=81億美，pe40倍，以一隻咁高增長又可以預視q4業績更好，當時好抵買落去

我無話大調整喎，我話調整姐
富途我係早走好L多，否則我應該贏到開巷，今浪cut咗啲孖展增加咗防守能力，亦都short call咗Futu幫補返

屌，咁我係在gmbl post比人誤導左，屌我唔岩，對唔住，有人係個到問我點睇你話大回調btw都係我唔岩無fc，富途個時我懶得開聲，dd完現價我都仲係睇升，我預計估計鳩估q4份野同q3比以倍數增長，我知你唔蠢，你應該明我講咩，亦都明點解我用q3計全年收入做dd計pe仲sh緊牛牛，不過唔會再推人現價追貨，另外百度你dd下，去睇木木對tesla自駕估值模型再睇百度市值就會明點解木木重倉百度tw再sorry多次，係我無fc誤會你

利申我重倉左亦推緊人落百度呢個坑

十年債息急升 可能真係有少少危

屌，我都寫得唔好
唔好理調整定大調整
總知長線有某幾個行業一定好牛
其他唔得果啲行業咪熊嚕
總知EV果堆一定掂

依位巴打好有遠見 持續留意

我都叫緊人唔好再鳩賭細價股，百度啊屌你，真心唔買都dd下，我睇你百度post你似無dd過，唔買都睇下

係 我係傻鳩

屌，係我錯，求其鳩貼兩條片敷衍咗大家就出咗個Post

有買

你去睇吓啦，屌，我好想推你落呢個坑，細細地跟下，我信你有耐性坐10年8年

我百度有貨喎
我揸隻蔚來要跑贏百度都easy喇
蔚來啲野量化到，百度啲野好難計佢value

我曾經有蔚來，我dd完發現一樣野，單造電動車真係支撐唔到市值，無自駕既電動車頂盡=依家既toyota，依家應該轉重心，買自動駕駛既公司，間公司造唔造車反而唔重要，賣自駕程式先係重點，我研究完係咁樣認為

我講得衰，自駕出租車行業，如果三傻自己攪唔掂造自駕出租車行業轉為同百度/tesla買，三間野現價市值都支撐唔住，你應該明我講緊咩，對住你唔洗咁攰解釋

你個DD同我個DD都唔同嘅

蔚来汽车如何打造用户生态圈护城河？

蔚來唔係淨係想造賣車架
自動駕駛技術都行得前
Tesla都做太陽能喇，淨係抄佢都贏

梗係明喇，唔明我都唔入啦
後悔買得太少仲要賣走一半

講真，我比10000億市值百度，都係10倍
我搏隻Evbox 35億市值上350億仲易喇

我真心睇過曬蔚來d野，佢唯一優勢係換電，但我相信唔洗好多年，車叉電可能講緊10min樓下柯個尿食口煙就叉完，另外蔚來用家點忠心，所以我話銷售賣到依家toyota咁，都係頂盡值toyota既價，賺造車既價，換電設施貴到曉飛，同埋好曬位，電車普及之後，換電設施唔會跟得上汽車銷量，自駕方面你去youtube睇睇百度已經試行左半年電話叫車，架車自動到你面前，自動到目的地，暫時叫做未聽過百度自駕出過咩意外

大股同細股邏輯始終有別

大股多數人可以放心重注

呢點我認同，但無話下下柯煙一隻百度一定要有倉係到含大車都未見到架都6000億港成800億美，百度自駕落曬地賺住錢咁繼續發展值8000億美都唔過分

木木會入既原因除左係有故事聽之外，安全邊際好高，以百度ai+雲頂住1000億pe3x咋，所以木木放心下注，我鳩估係咁樣，現業績股價對落無空間，對上博自駕

反而想知聽日港股點搞好
科技股係咪都係繼續回調

財巴既然睇科技會回調
咁點睇契媽啲ARK
長揸有冇得諗

無咩必要單睇一日升跌，百度開市320我都係上黎掛住吹水

你今日再睇睇會唔會想法又有變？

買晒兩邊咪得

而家倉位一半cash，剩返全部都係財巴推介既百度，富途同pltr，比例5:4:1，係咪應該等回調再深啲先入貨🙇🏻‍♂️

我352入左百度

我本身無點研究電動車行業
但係想插嘴 睇你地分析電動車行業都會似晶片產業咁
最後會分返重資產就係造車同電池等 同輕資產就係重視軟件方面既發展？

摸頂了

個人觀點，我估計會分返開，google唔做硬件，ms唔做硬件，apple都係要最近先做返自己cpu，全世界做電話黎計都係得一間apple軟+硬，我睇好tesla係汽車界apple，百度做ms掛，支那所有細廠應該都唔會研發自駕會走去同人買，斷估買百度掛

強如google做電話都死左，強如ms稱霸台機廿鳩幾年都唔做cpu

我都咁諗 百度既tech係大陸都係高

留名

叫咗大家減倉同提咗最後逃生門

上星期清咗倉

叻

又冇左10%了

財巴依家應該點步署
即沽定等逃生門

現在全都玩完了

豬死了

清左堆細股 有一半cash 手多高J左百度 好彩得第一注

財巴宜家有咩仲揸緊
利申得番tsla, 睇完你d po唸住研究下spac股

由鳩d仆街死啦 牛市股神一街都係 你救唔到

你有無睇post #1, 逃生門已關

有開post果啲都有，但持倉比例就唔再講了 因為太多隻了 唔似得以前得一兩隻

已走晒cash
應該幾時部署買返啲好股？

唉 無跟到
重倉科技股要捱幾耐

小小愚見，希望財巴可以比比意見
公司基本面無變其實無咩野好擔心

呢兩日豬左十幾%profit了,走唔切係咪應該坐定

弱智仔

好post, 已全酒鬼

事前無減倉嘅

而家減其實無乜意思啦

不如坐到升返啦

咁樣可以叫逃生門未

後QE時代 調整期會縮短，跌幅都唔可以期望好似以前咁深 岩位就開始分段儲貨

提哂水都唔識醒 仲屌人

認同 世界發展方向已定 錢長遠都一定係向高科技走 傻鳩先以為舊經濟有得發圍

應唔應該撈科技股
定轉玩舊經濟

TSM全球獨大，實有保底
把握機會特價入市

$TSM $ON 好有性趣

個市回得咁急
似短時間回調
跟著三幾個月又破頂

敗登新上任，都未坐暖
美國依加咁大既資金係股票
點會比股災咁快出現

財巴仲有冇cciv?

咁都見到革sir

同意

就快豬到要跳樓

有

牛市傻散 2月頭加入
美股倉佔身家15%ONLY
但而幾日都已經訓得唔好

想知巴打依家V左去邊

財巴認為細價股呢一浸經過呢一次回調係咪短時間內唔會炒起？ 資金應該首先衝返去優勢新經濟股撈底先?

財巴 如果到呢刻仲未減過科技股
應該走左搵位入返定SH

暫時仲未見到有跌定既走勢，財巴既策略係全現金倉然後用孖展撈底，但係佢本身大半倉都係低位入所以佢應該未蝕profit。

如果你係單注就睇埋今晚市場點反應聯儲局講野啦，不過大抵長債息口上升資金都係會重新部署，我個人預計就算跌定都要妹一排重整。

講得準確啲，我係有倉貨，但留咗好多孖展額去將來執平貨，我策略係進可攻退可守，就算股災，我揸住啲公司將來都會發展得好好

唔該晒財巴
最弊係我而家已經孖展緊
諗緊應唔應該斬左孖展倉留位將來先加
今次重傷

叫咗cut, 當交學費喇

財巴 ，依家趁低入晶片,& 新能源仲有冇得玩

唔該晒財巴
今次學費好貴
都係學財巴咁慢慢建倉

而家決定走晒孖展倉 淨留現金倉
等啲股跌定先慢慢加倉

財巴推介個幾隻如果加倉記得講聲

財巴keep緊咩?

新手儲左筆錢 應該幾時入貨好？ 打算長渣

想問下一隻股票長揸嘅話 點樣面對大市或者股票嘅短期回調？ 會做對沖？

我咪俾咗個參考嘅時間

通常都係價啱就分段入

確定轉勢好多時個巿已經走咗10-15%

革sir

??

時間到
大家受死

俾你發現咗

今日最慘果陣負咗USD 100,000
好彩tpgy生性，減咗一半台股持倉
一野係低位入落tpgy到
追到負35k鎂
雖然辛苦但好彩有做準備

捉V

我同你一樣，不過係HKD

調整完左了，鮑仔意思唔會比加息整跌個市叫大家放心買

招牌技倆

財巴，FUTU係咪不久將來真係會上250
定係大摩9UP

一星期就完咗？

暴露左
原來樓豬係大陸閪落黎香港收割港人血汗錢
大家睇路

以為你講我

樓豬？

冇啦啦比人鬧

睇錯sor

sorly 原來唔係樓主黎
眼殘唔好意思 錫番

革sir都讚你有料 財巴加油

財巴唔好理啲戇鳩
多謝你提醒 錫番

same...成個倉大部分係tsm asx 再加arkk...都豬死SH ing

我會繼續努力

財巴預計紅一至兩星期? 蝕住清哂倉

百度310第一注入左，第二注290等緊

Ipoe妹左太耐清左貨，岩岩17蚊入返輕倉

富途本身剩得一注，我睇呢轉要落140-150會買返

我個人睇短線麻麻地，個人鳩估only，富途會係最先升得最急始終q4份野未出，我依家批貨係玩完gme平均110成本，點都等q4份野dd下，而且點計21q1都好過q4個份，除非出完q4升得太多先會走，百度極似早期既牛牛出完超好業績都妹，百度點都唔走貨，你用app睇pe係30，我記得我上次用q4黎推算全年pe，一隻高增長股pe係20左右同送錢無分別，自駕仲要未開始有任何營利，ipoe就等公布投票日期，我依家完全唔驚跌，係驚百度升先過牛牛賺少左，打算牛牛滾得大左推落百度

提提所有有緣人，盡量唔好媽展留彈藥，入貨分注入無人知幾時係底

你百度都算遲入

Futu其實當港交所咁揸就okay

最後果句，I can't agree more

明明巴又見到你 百度你仲係重倉長持?

比大財團點名FUTU估值二百蚊幾都唔知幾時先去到

我太遲睇到份野，gmbl一早有人問過我但我仲停留係百度得個網頁個個觀念，如果一早睇到q3份野一定入，不過還好啦，牛牛升得夠快我依家瘋狂推緊gmbl d人落百度個坑，現價單單係個雲同廣告都值呢口價，牛牛現價就price in曬q3份野，不過一齊賭緊q4個份姐我唔係唔睇好牛牛，單純係搵緊升得最多個隻，暫時睇係百度

支持
有錢齊齊搵
加油！

將會重倉，手上d貨無走過跌又跌唔落，睇多兩日睇定d先，一開始係打算310一注，280一注，250一注，佢夠姜落200我就清倉只買百度，到時post倉圖

過黎8掛下先

其實今晚已經大特價，ipoe見16根本on9，tpgy回到我第一次買個口價我懷疑好多人比人斬左倉，ipoe係不問價扔貨，其他無睇

感謝出post

同你睇法相同，個市場降一降leverage, 之後好股又可以繼續上 2月尾3月呢啲業績期之後個市會好返少少 同我#1時間預計應該差唔多

隔離PO 睇到

武肺都冇咁嚴重啦 我覺得唔會插到咁

百度同IPOE幾錢入好

今次之後唔會全世界一齊升，應該慢慢大家都圍返住堆好股炒，之前升到飛曬天既penny大麻個d又要返落底等下轉大麻合法化

ching點睇三傻EV

我既觀念係如果睇佢係倍升股會升到700咁計，310同290對我黎講無分別，再簡單講你回頭睇tesla100入同120入，amaz300同350入其實無分別，如果係跌既gme 400同500入跌返50蚊都同輸曬一樣拎閒錢唔好媽展慢慢入，睇多兩日先囉，我都未入夠貨

你分清楚你係買間車廠定買自動駕駛先，如果一間車廠既話頂盡就係做到toyota既市值，如果你買自動駕駛既話去youtube打三傻個名vs百度vs tesla，睇完之後想買邊間就邊間

想請教巴打如果係百度同pltr應該點揀好
兩隻我都做過功課
但太多老散參與pltr

Pltr無研究過

我買緊升幅最大既

巴打你睇下琴晚既走勢，燭尾好似挫到落290但係全日收市係幾乎係燭頭位，即係撈貨既力量都幾好，Tesla都同樣有差唔多既燭但當然Pe高好多。

財巴點睇未來走勢

財巴點睇今次回調，尋日SPX收市係陽蠋，唔似前果幾次繼續陰蠋再插落去，究竟係死貓彈定係太多BUYING POWER跌唔落呢

今晚係第二次降摃捍嘅逃生門，但謹記切勿清倉 至於留有幾多Cash level, 就睇你覺得揸住幾多貨係呢個市況會感覺舒服啲，唔好俾自己感到有壓力就得，因為大家嘅心理未必負荷到

跟

應該未回調完

依家升返已經想走緊啲 但係又想等開市先決定

淨係睇到你句”apple最近先做cpu”就已可對你既所謂分晰加上「完」字

Google電話死左？？

Pixal

親生仔不知幾堅⋯⋯死左

可能佢表達得唔係幾好姐，Market share唔大

琴晚無撈到, 覺得未咁快反彈
今日更加無可能買貨, 又要等再跌
(早幾日清左倉, 有1X%貨)

反而有興趣知財巴點睇得咁準
上星期五好彩有聽你講反彈就要走

唔關事啦咁都唔叫死，洗完錢買完htc咁既成績喎

唔好認思, 盤前清埋貨(止賺, 今晚跌硬)
全倉/多現金既你地打算點部署
琴日同今日盤前反彈可預視?
TESLA算係彈得最勁果最快果隻
其中一隻必撈既大股
細股必撈: CTXR, 有留意就明
係諗緊咩位, 點分注碼

Powell 講完野今日會升返啲

正有此意，見埋你咁講，更加有信心

我反而覺得唔使過份解讀

我眼中只有科技股

科技股因為升得勁 耐唔耐就會借勢大震倉

次次大震倉事後睇返都係入巿靚位

如果今次震倉前你已經減咗倉 恭喜你 而家可以睇住邊d 價位靚入貨

如果你無減倉 趁個巿仲係低位整固 彈高少少個時可以減 d d

低價入返

用波幅去減低成本

但我就咁睇 覺得噚晚開巿頭30分鐘可能已經係今次調整最低位 (即係tesla 唔會再低過 $619 如此類推）

科技就是未來 出面吹到乜野入熊真係笑撚死我

望下股價 好多都已經高位八折甚至更低

而家一定係搵位入貨多過賣貨

跌咗未？

準😲

三傻入面其實小鵬個自動駕駛做得最好，因為佢好早就放棄左Mobileye，轉左用Nvidia。用左Mobileye個方案d車廠控制唔到個感知算法，因為個算法由mobileye提供，佢唔會公開比車廠，車廠d能夠去改善個自動駕駛決策

小鵬係目前第二個有量產車，同有自研感知算法既公司，目前佢個NGP表現甚至好過Tesla既NOA，主要Tesla無去做中國本地化，所以表現無北美咁好

不過小鵬太多負面消息，要再觀察下

我見有巴打又話債息急升 又呢又路 講到個市就收皮 你有咩睇法？ 想學野

DYNT 跟財巴建左倉

債息升會拖慢牛巿 但一定唔係轉熊

債息唔會幾何級上升 因為美國周身債

債息再上 美國連息都還唔到

財巴真係好勁 多謝你

財巴邊到講話入dynt

財巴點睇呢隻？

$RAAC 全球最強AI Robotics 上市！

真正危機係qe後通脹

但通脹唔係先令d錢流入股市咩
買債 通脹高實際回報低
hold錢就更加唔會

上個post財巴話建左倉 可以睇返財巴貼倉出黎果d

好癲...唔知2蚊入唔入得場

唔可以，會輸死

其實依家乜野行業都要講科技
千奇唔好濫用咗科技股去蓋全
重點係要選擇一啲跑得出嘅高科技公司
而個行業個餅又足夠巨大
如果除咗本業仲可以用擴張去其他行業更屈機
例如AMZN
Tesla都食埋太陽能塊餅就黎打到上宇宙

我邊有DYNT?

一定無

樓主我們來了

佢應該認錯段巴

通脹係實際發生既野
唔係單單用錢流向邊就可以推測到
因為出現通漲但實體經濟跟唔上玩到滯漲就好多手尾要跟

係咪就算睇淡都唔做淡？

係咪認錯人 係段巴話入

財巴睇百度同富途仲會落到幾多？

sor財巴 我好似記錯人

你地跌到幾多打算撈
撈底撈邊D最好?
我目標: MOON, TSLA, ARKK, 點睇?

有4成錢 未用
要反攻就要靠佢地

我睇緊TSLA , FUTU , BIDU
啱啱入咗少少AAL保平安

我都差唔多
但唔知跌到幾時先入

大市跌1%就入1%

財巴有冇減持

宜家先黎清倉會否太遲

越跌越要買

想震走我？

無咁容易

同問

頂唔順盤後清了

會

但就算遲咗，你都要審視返個倉位，你要評估返你揸啲公司，幾年後會發展成點，你自己持貨能力有幾多，有無孖展 etc.

有減持，但減得唔夠

睇跌到幾時

跌左成個禮拜先清 小心左一巴右一巴

新手 已經蝕入肉 之前升返又諗住仲有機
想問下依家應該減倉止蝕定SH
買咗d中概科技股

均價3.1

琴日入咗搏反彈，唔知係咪傻豬咗

幾日已經冇咗，50%呢半年既利潤

財巴 孖展倉位應該減到幾多好 定走孖展倉

如果你無孖展，你揸住一堆好野，3-5年後你身家一定上漲 個市好返或者平先用孖展喇

你睇咩野指標決定可以用孖展黎撈底？

全倉一隻PLTR 有孖展

指標 當你呢類新手都竟然會諗用孖展炒
就知道絕對唔係用孖展嘅時機

我新手？

我應該笑嗎？

財巴既tpgy點？

有4成cash
倉位都係d 高j 股，同少少妖股
求其清倉，係咪等位加倉再del app 仲好

大家睇今次跌到幾多
嚴重過十月，3月?
琴日撈左第一注 近 30％倉
早知今日先買
而家唔敢再溝住
我睇去到納指12000 會反彈，轉返升勢
係咪太樂觀?

big idea個推值得sh嗎？

嚴重過2020年10月

但一定唔係2020年3月嗰種

參考價值比較高係2018年2月/12月嗰兩次

財巴而家摃捍大概幾多到

我睇盤要一步一步黎睇
先睇12200，
穿左睇反彈，唔穿睇企穩
再一級級Fibonacci睇上去，每級先睇企穩，再睇反彈上行下一級
最後先可以確立重返上行通道

咁要落到1萬點先得

穿1萬叫老豆老母打科興對沖

財巴依家大概揸住幾多成倉

財巴點睇債息 回穩定繼續升？

財巴點睇今日？

回穩 市場反應太大

已經入返哂

爆哂倉用埋孖

咁有信心

1.5，但有2-3隻spac股近$10同零成本

投資就係買將來

sh, 唔係可以點

咁快手下次可唔可以講聲先

想跟學野

咁快跌完咩?

今次集中啲？財巴買左邊隻？

已經執完個倉
集中返好多
主力會有3隻
搭2隻$10 Spac + 1隻零成本Spac

財巴真係好鍾情Spac
真係唔怕俾菲比斯咁講中得包裝

其實主力都有隻Spac
始終Spac有份幫我起家
我亦都係早期玩家

Raac? 仲有邊啲?

財爸仲有冇hold BIDU?

又話逃生門

根本亂黎 轉汰轉到完全冇譜

有hold 仲加咗

係咪覺得調整完 要出手了

大家都想做勝利球迷，贏波輸波都有在場

係，依家趁機斬咗，同執好個倉

Tpgy因為之前走過5000股，落得$20梗係加返，你當我走位壓成本（因為係$24.7走，上過$28再落$20）

將斬哂果啲加咗Raac, $10邊都無乜好輸

唯獨是額外加嘅係Bidu

其他都係斬

調整應對策略：升一日就爆倉 跌兩日就減倉

得啖笑

你唔理解我啲操作姐
無轉過汰架
執咗倉已經係逃走咗
由高風險野轉保守野

#1 舉晒例話睇淡起碼跌一個月，今日就話加爆倉 孖爆埋

sorry, 未加爆同未孖爆

好想入tpgy 但今日升得太癲

恭喜財巴大倉升返
想請教你第一大倉入左咁多貨，均價又比較低。係咩情況你先會考慮加注呢隻呢

美期跌緊

0.2%

唔會啦$25樓下都抵買
雖然今日收盤已經$25

跟市況去做有咩問題 唔明點解捉#1黎講

咁可能有啲人已經係call margin邊緣，琴日大升又係逃生門 意思係比你減持減槓桿

我再上一個Post都講明唔會清倉、一股不留

好股票就算2008年到依家都可以升到好多個開，就算我依家高位買，我坐貨能力係極高，睇長線，總知每人都係對自己個倉負責
唔岩聽咪唔好理我，當我9up嚕

撚樣神又係你鬼又係你
講完唔中又扮傻

做咩姐你

擺明輸左發老脾
講真上連登有人無條件分享高質野已經好難 買少見少 仲係度搵野挑剔

必中嘅洗同你條廢柴分享呀？不如直接放錢落你袋好唔好弱智仔唔識自己分析跟唔跟？唔識自己睇時機上車落車？

推一推先，想跟進下

繼續持貨而不進取

好

財巴 現實中多唔多人賺你有耐性

財巴點睇商品龍市？

財巴黎緊上市隻coupang有無留意

唔買商品，除咗bitcoin唔會有商品升到幾個開
但bitcoin由於無基本分析，所以我唔會參與
但英sir講過話危險嘅資產，佔個倉2%都可以，有分散風險嘅作用

無

EQ高算唔算

但商品stock 點睇？ 例如gold miner 呢類？

無咩野興趣喎 好高增長？

算 感覺你EQ高過好多女仔

all in 百度

肯定你俾其他絲打負評

Short BIDU

咁coinbase就快上市會唔會考慮下
又有基本分析 又算間接投資幣市

諗住月供coinbase

財巴點睇依加

財巴，原本你呢個post，1、2個月之後拎返出黎可能已經封神，真係比你估中調整時間咁耐。
但無啦啦點解要話自己轉身買爆，仲要孖埋錯過一次封神機會

利申：跟左

豬緊幾多

年尾一炮賺咁多又好難唔eq 高

暴跌

我不嬲都100%持貨，再用少少孖展額咁，都話我有$10 spac股 (Ajax, raac, cciv)
我都係如實回覆大家 大家玩法唔同，唔好死跟

台巴點睇電動車嘅金屬礦股？

自膠，財巴

牛牛有大戶sc 65 2千萬好撚淆底喎
仲過分過隔離百度sc 300
65真係好誇張喎

建議財巴多講個股少D 估個巿

建議大家減倉就足夠

調整有幾深幾耐永遠都無人知道

但揸住好股永遠唔驚

時間係最好朋友

傳統大廠都開始轉型，銅礦fat fat

开佐好多倍

財巴係C打？

證明你都跟到我啲想法

咁佢都可以平Call啫

lock profit 姐應該，人地可能3-50蚊已入爆貨

財巴覺得會跌幾耐呢？

起碼一個月

3個星期差唔多了？

Arkk係咪要放了

今日過後會唔會覺得下星期會好轉？定今日玩雙殺？

我個人認為上次講唔加息大戶都buy左聯儲局 再插只係想抽多少少水食埋期權同埋散戶貨仔 亦都正正係12350附近條線上面強力反彈

財巴點睇有冇機會再續牛市

經過尋晚個大V，樓主點睇 如果企得穩13000兩日或以上係咪可以繼續入貨

明顯啦

財巴
琴日擺明已經係反彈位
我都係繼續睇趺
繼續持有SQQQ

明明開始溝貨未
有d後悔琴晚百度23x都冇撈 得20幾PE

最低一注25x，琴晚232hit唔到邊摸到底嫁，由佢放下先

岩岩價就入 把握今次機會

一個個浪出哂嚟

想問財巴嘅策略其實係咪等於不斷撈底？

唔係亂9咁撈
如果同你講EV行業黎緊5-10年會升到七彩
依家就係timing比未上車嘅人上車

明就明，唔明就算

yes 睇長線
最緊要有持貨能力
同埋果間係好公司

財巴覺得會唔會keep住跌
琴日係死貓跳？麻煩哂
下個星期唔知可唔可以開始入注

你個username

最近輸錢輸到笑
得返前者個問題

我最近發現一樣野，持貨能力入面好大部分睇你有幾認真研究隻股，有幾大信心愈跌愈溝，比個num佢地跟都渣唔穩，用牛牛做例子我80先去望業績沖入去+叫其他人沖係會比人屌升左咁多仲接火棒你相反比隻高位跌左60%既佢地易接受好多

我其實一早溝緊，290/260/230咁溝，好彩百度跌放鳩曬spac股過去溝，輸少一大截

點睇arkk? arkk入面好多股潛力都幾大 等佢跌多陣就想撈

撈完揸長線
木姐嘅眼光你要信
發唔發達就睇今鋪
唔通依家仲買FAANG咩

AAM + TSLA
一股不賣 跌只會加

ARKK愈跌我愈溝,睇過Big ideas 2021的人,就知道契媽係投資緊5-10年的未來,短期的回調根本係特價緊

我之前14x個時止䁠左 依加準備入返

巴打覺得跌完未

我都唔清楚 都下星期應該會再跌掛

跌到笑 輸到傻

你介唔介意講你有幾多百度?

而家先係啱啱開始
星期一開市穿100天線就可以全力SQQQ了

1.9萬億對大麻係咪十分利好本身有貨 想再入

本身1.9萬億其實會對個市唔會太好
有人入市工業用/醫用大麻股係一件事
但同時會推高個利率 全部人唔再去股票度

本身疫情後經濟復甦都會用報復形式不斷推高經濟
但再多1.9萬億就會真係會爆炸

依家未到200

我有500股

會唔會再加倉百度？

有short put百度

你點同，你本多我上年係1號仔衰完先去美股

個Market唔夠大

認同，而家仲係吹水階段 咁對於個市你覺得調整仲有幾耐定其實覺得調整差唔多完（好多科技股都由高位跌多過30%了其實）星期五盤中panic sell完就大V彈，非農亦比預期好好多

財巴 我諗住依個星期跌多陣就準備入貨 你點睇？

有錢嘅都要分注入
但自己就唔會加住
要再等

已經踏入第3星期

期已爆升

可以入手？

每個反彈都係逃生門
維持不變

咁驚?咁你覺得幾時先可以入手

持貨唔好高過50%-80%
視乎你會唔會用孖展

收到，財巴

好嘅多謝

咁你覺得調整要去到幾時先結束

縮完表 加息後

加息有排喎

兩年之後？

財巴減緊倉？

睇你咁講我好驚，已經all in 左

財巴：每個反彈都係逃生門。

好似係美股post先見無話滿倉

好似係美股post先見財巴話滿倉

財巴咁睇既話，好可能係兩年大熊市黎。。。

減小小倉 情願賺少啲

但今晚個樣好似科技股gel 哂頭wo

財巴：每個反彈都係逃生門。

市場散戶情緒全面升溫，包括美國嘅後生仔，香港嘅老散，程度比得上2000年及2007年。

從指數上睇，市場已經出現咗由QE印銀紙、低息、狂派錢而引致到大量熱錢流入股市，而個別嘅公司已經Price-in咗起碼3-8年嘅估值。

所以每個反彈都係逃生門。

財巴睇咁淡

支持你

但我睇市場會升多一浪喇(反彈)

所以你覺得係會崩盤?
你反彈嗰陣會清倉take profits ?

會挑戰前頂？

牛三sor

無人會知啦
一齊睇下佢上唔上到去咁解
上到去就大家開心
升得愈高 跌嘅時候就愈多人受傷

崩就崩硬，差在幾時.

清倉就唔會，減得就減啦

所以財巴唔建議依定儲貨？

財巴，有無減百度？

慢熊都好過急跌嘅，我都唔排除係慢熊
選岩股都仲有得玩呢個真，咁難度一定大過上年個市況

但係你話反彈，會減倉？會唔會放蔚來或百度？

唔會 長揸5-10年架喇呢啲

咁樣如果大跌熊市，都唔放？好難。
如果要儲優質股，應該點策略？

唔用LOG SCALE 睇
睇咩都係bubbles

嚟料

無人理架啦

我理你

財巴點睇債息升？

唉是L但啦

升都兩升都麻木哂
殺估值同leverage姐

有咩優質股推介?

你覺得個市仲未到支撐？

想法一樣，
就係唔知幾時入返貨好 上星期頭清曬倉
本身180%倉位利潤輸左8成，訓教都訓唔到。
幸好既係斬得快。
同埋唔應該咁重孖展，依家先領會到有錢先可以溝，唔應該allin 買曬

依家幾多成倉呢？

覺得最近呢幾日道 sp 破頂感到恐慌
咁低成交係咁破

點睇旅遊股？

真係可以咁睇個表？當年美元數量都無依家咁多